721啲post又沉啦屌你

721要人丫！！
推post呀！！！宣傳呀！！！！！
有啲有惡意嘅人專登洗啲無意義嘅post上離呀！！！
請大家記得未來繼續抗爭先係最重要！！！！

721PISH